lbj既生涯就好比一個打工仔

一畢業就入左家鄉間細公司度做
做左幾年就以一人之力幫間細公司打入國際市場
仲令呢間公司起死回身, 成為全球焦點, 搵左好多錢

但係呢間公司永遠都比唔到好既同事佢夾 資金又冇
咩都係佢一個做晒 仲要年年做完都係得條毛
但係佢唔介意 照樣為呢間公司打拼足7-8年

最後有前輩(KG)提醒佢唔好再浪費光陰
叫佢出去大公司學多d野
所以佢去左好朋友間公司到做
仲因為個人能力係果間大公司做埋大佬
當中佢學到好多野 拎左好多獎

之後佢覺得係大公司得到既野巳經足夠
係時候返去為家鄉間細公司拼博
最後成功令家鄉間細公司變成 top 1

細公司d人都原諒晒佢

再撚感動既係返去細公司打工，有支持者著返當日出走果時燒穿哂既衫為lbj打氣

違背向新公司嘅口頭承諾驚慌著草，
多次詐騙後表示自己從不詐騙

幫新公司拎左兩年全球最佳公司

一唔開冷氣就即刻早退

公司 this is for you!